[皮鞋]呢對型撚到仆街既鞋,邊到有得買..

要成200蚊美金,圍番成千五蚊HKD
所以想知有冇D其他既牌子有類似呢款既鞋賣?邊到買到?
最好1000樓下

奇狗最近潛晒水

千五蚊買皮鞋都俾唔起
咁就去淘寶啦

咁串 我買對皮鞋15萬添呀

比唔起又要型

買單隻咪750 囉
仲有250剩可以食牛雜

250已經入左8球 + 6個助攻

你夠無票選特首啦 點解你又要爭取?

型到

鬼佬先carry得起

蓋狗就係依個post 25皮鞋道理

去荷里活算啦

想問樓主對鞋邊到揾 千五想要

係佢25 蓋ching

入黎睇型鞋但原來樓豬搞緊笑

型到仆街既鞋？樓主你邊個鄉下？

好耐歷史下

@奇囝

洞庭湖草頭鄉

佢死左嗎

佢返左大陸當兵

明明蓋狗班馬叫人去笑奇狗

點解會變左奇狗25

荃灣川龍街
你咁撚cheap啱晒你
買完仲可能夠錢順便叫雞

幾風趣 3/10分